新年拜年最希望全盒出現既糖菓？

史密夫軟糖No.1
笑口棗跟隨其後